.TH "aluguer" 3 "Terça, 21 de Dezembro de 2021" "Version 1.1.3" "My ADC Project" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
aluguer
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.SS "Funções"

.in +1c
.ti -1c
.RI "def \fBcria_novo_aluguer\fP (id_utilizador, id_trotineta, dias, valor)"
.br
.ti -1c
.RI "def \fBimprime_lista_de_alugueres\fP (lista_de_alugueres)"
.br
.in -1c
.SS "Variáveis"

.in +1c
.ti -1c
.RI "string \fBnome_ficheiro_lista_de_alugueres\fP = 'lista_de_alugueres\&.pk'"
.br
.in -1c
.SH "Documentação das funções"
.PP 
.SS "def aluguer\&.cria_novo_aluguer ( id_utilizador,  id_trotineta,  dias,  valor)"

.PP
.nf
 Pede os dados de um novo aluguer

:return: dicionario com o id utilizador, id trotineta e numero de dias e valor na forma,
    {"id utilizador": <<id_utilizador>>, "id trotineta": <<id_trotineta>>, "dias": <<dias>>, "valor": <<valor>>}

.fi
.PP
 
.PP
Definido na linha \fB5\fP do ficheiro \fBaluguer\&.py\fP\&.
.SS "def aluguer\&.imprime_lista_de_alugueres ( lista_de_alugueres)"

.PP
.nf
 Imprime lista de alugueres

:param cabecalho: cabecalho para a listagem
:param lista: lista a ser impressa

.fi
.PP
 
.PP
Definido na linha \fB19\fP do ficheiro \fBaluguer\&.py\fP\&.
.SH "Documentação das variáveis"
.PP 
.SS "string aluguer\&.nome_ficheiro_lista_de_alugueres = 'lista_de_alugueres\&.pk'"

.PP
Definido na linha \fB3\fP do ficheiro \fBaluguer\&.py\fP\&.
.SH "Autor"
.PP 
Gerado automaticamente por Doxygen para My ADC Project a partir do código fonte\&.
